[求救] iTunes 備份 iPhone 失敗

已經 backup 左 (同埋右) 46小時，條進度Bar 已經差唔多去到最尾，然後突然出左(同出右)
「無法備份，iPhone 已中斷連線」，然後我灰左，然後灰埋右，咁係唔係即係要由頭backup?
P.S. 1. 睇返個 backup folder, 嗰 60GB snapshot 仲存在
P.S. 2. reboot 再backup, 條 bar 一開始就去到最尾，但等左好耐，又等右好耐，都仲未得，同時 backup folder 又不停有D幾十KB file 多出來
P.S. 3 iPhone 6 128GB

求高手指教

定係佢會由中斷個位繼續做埋落去?
P.S. 4. 我掂都冇掂過部機

換條線或者換個usb位插
完

乜撚野同出右？！咁岸鳩比肥絲影響到，你同部機都無撚得救

46個鐘？有無咁耐？正常第一次做backup最耐都係1個鐘左右backup128GB左右

試下再back up多次得唔得

四十幾粒鐘？係咪電腦問題？用icloud backup算啦

我部ps4都封緊塵